msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/product_variations.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6606\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::product_variations"
msgid "Product Variations"
msgstr "产品变化"

msgctxt "Addons::description::product_variations"
msgid "Create products with different feature variants (for example, a different color or size), and let customers select the desired variant."
msgstr "创建具有不同功能变体（例如，不同颜色或尺寸）的产品，并让客户选择所需的变体。"

msgctxt "SettingsSections::product_variations::general"
msgid "General"
msgstr "一般的"

msgctxt "SettingsOptions::product_variations::variations_allow_own_images"
msgid "Allow own images for child variations"
msgstr "允许自己的图像用于子变体"

msgctxt "SettingsTooltips::product_variations::variations_allow_own_images"
msgid "If child variations aren't allowed to have their own images, they will use the images from the default variation of the catalog item."
msgstr "如果不允许子变体拥有自己的图像，它们将使用目录项默认变体中的图像。"

msgctxt "SettingsOptions::product_variations::variations_allow_auto_change_default_variation"
msgid "Change default variation when it gets hidden or runs out of stock"
msgstr "在隐藏或缺货时更改默认变体"

msgctxt "SettingsTooltips::product_variations::variations_allow_auto_change_default_variation"
msgid "Ensure that customers always see the products that are in stock first. We recommend leaving this setting enabled for better filtering of variations."
msgstr "确保客户始终首先看到有货的产品。我们建议启用此设置以更好地过滤变体。"

msgctxt "SettingsOptions::product_variations::variations_allow_own_features"
msgid "Allow own feature values for child variations"
msgstr "允许子变体使用自己的特征值"

msgctxt "SettingsTooltips::product_variations::variations_allow_own_features"
msgid "If child variations aren't allowed to have their own values for features, they will use the values from the default variation of the catalog item."
msgstr "如果不允许子变体拥有自己的特征值，它们将使用目录项默认变体中的值。"

msgctxt "SettingsOptions::product_variations::variations_show_all_possible_feature_variants"
msgid "Show all possible feature variants"
msgstr "显示所有可能的特征变体"

msgctxt "SettingsTooltips::product_variations::variations_show_all_possible_feature_variants"
msgid "Show a feature variant even if it is not available for this variation."
msgstr "显示功能变体，即使它不适用于此变体。"

msgctxt "SettingsOptions::product_variations::quantity_discount_on_different_variations"
msgid "Give quantity discount on different product variations"
msgstr "为不同的产品变体提供数量折扣"

msgctxt "SettingsTooltips::product_variations::quantity_discount_on_different_variations"
msgid "All variations in the same group will count to the quantity that is eligible for a discount."
msgstr "同一组中的所有变体都将计入有资格获得折扣的数量。"

msgctxt "Languages::product_variations.product_type"
msgid "Product type"
msgstr "产品类别"

msgctxt "Languages::product_variations.product_type.catalog_item"
msgid "Catalog item"
msgstr "目录项"

msgctxt "Languages::product_variations.product_type.variation_of_catalog_item"
msgid "Variation of a catalog item"
msgstr "目录项的变体"

msgctxt "Languages::product_variations.belongs_to_catalog_item"
msgid "Belongs to catalog item:"
msgstr "属于目录项："

msgctxt "Languages::product_variations.variations"
msgid "Variations"
msgstr "变化"

msgctxt "Languages::product_variations.variation_of_product"
msgid "Variation of catalog item <a href=\"[url]\">[product]</a>"
msgstr "目录项目的变化 <a href=\"[url]\">[product]</a>"

msgctxt "Languages::product_variations.group_code"
msgid "Variation group"
msgstr "变体组"

msgctxt "Languages::product_variations.group_code.placeholder"
msgid "Set custom group code here"
msgstr "在此处设置自定义组代码"

msgctxt "Languages::product_variations.group_code.description"
msgid "Use the group code on a product editing page or during import to add the product to this group as a variation. A group code can contain only digits, Latin characters, and the following signs: \"-\" and \"_\"."
msgstr "使用产品编辑页面上的组代码或在导入期间将产品作为变体添加到该组。组码只能包含数字、拉丁字符和以下符号：“-”和“_”。"

msgctxt "Languages::product_variations.group_code.link"
msgid "Add to variation group"
msgstr "添加到变体组"

msgctxt "Languages::product_variations.add_variations"
msgid "Add variations"
msgstr "添加变体"

msgctxt "Languages::product_variations.link_existing"
msgid "Use existing products"
msgstr "使用现有产品"

msgctxt "Languages::product_variations.create_new"
msgid "Create new products"
msgstr "创造新产品"

msgctxt "Languages::product_variations.add_variations_description"
msgid "Add variations to generate a group of similar products that differ in color, size, etc. Or add this product to an existing group by entering the group code."
msgstr "添加变体以生成一组颜色、尺寸等不同的相似产品。或者通过输入组代码将此产品添加到现有组。"

msgctxt "Languages::product_variations.manage"
msgid "Manage variations"
msgstr "管理变体"

msgctxt "Languages::product_variations.edit_features"
msgid "Edit features"
msgstr "编辑要素"

msgctxt "Languages::product_variations.delete"
msgid "Disband group"
msgstr "解散组"

msgctxt "Languages::product_variations.remove_variation"
msgid "Remove variation from group"
msgstr "从组中删除变体"

msgctxt "Languages::product_variations.delete_product"
msgid "Delete product"
msgstr "删除产品"

msgctxt "Languages::product_variations.mark_main_product"
msgid "Set as default variation"
msgstr "设置为默认变体"

msgctxt "Languages::product_variations.no_available_features"
msgid "This product doesn't have features that allow grouping products. Please make sure that:<ol><li>You have created at least one feature with <b>Purpose:</b> <i>Variations as separate products</i> or <i>Variations as one product</i>.</li><li>You have specified the value of that feature for the product.</li></ol><a href=[manage_features_href]>Manage features</a>"
msgstr "此产品没有允许对产品进行分组的功能。请确保：<ol><li>您至少创建了一项功能 <b>目的：</b> <i>变体作为单独的产品</i> 或 <i>变体作为一个产品</i>。</li><li>您已经为产品指定了该功能的价值。</li></ol><a href=[manage_features_href]>管理功能</a>"

msgctxt "Languages::product_feature.purpose.group_catalog_item"
msgid "Variations as separate products"
msgstr "变体作为单独的产品"

msgctxt "Languages::product_feature.purpose.group_catalog_item.description"
msgid "For cases when a few similar products differ visibly by a feature, and have different names (for example, multiple \"Color\" variants of a T-shirt). These products will appear as separate positions in the catalog. Customers will also be able to select the desired feature value on the product page. To achieve this, <b>set up variations for products with this feature</b>."
msgstr "适用于一些类似产品在某项功能上明显不同且名称不同的情况（例如，一件 T 恤的多个“颜色”变体）。这些产品将在目录中显示为单独的位置。客户还可以在产品页面上选择所需的特征值。为此， <b>为具有此功能的产品设置变体</b>。"

msgctxt "Languages::product_feature.feature_style.dropdown"
msgid "Drop-down list"
msgstr "下拉列表"

msgctxt "Languages::product_feature.feature_style.dropdown_images"
msgid "Images"
msgstr "图片"

msgctxt "Languages::product_feature.feature_style.dropdown_labels"
msgid "Text labels"
msgstr "文字标签"

msgctxt "Languages::product_feature.purpose.group_variation_catalog_item"
msgid "Variations as one product"
msgstr "作为一个产品的变化"

msgctxt "Languages::product_feature.purpose.group_variation_catalog_item.description"
msgid "For cases when a few similar products differ by a feature, but have the same name and similar appearance (for example, multiple \"Size\" variants of a T-shirt). These products will occupy a single position in the catalog. Customers will be able to select the desired feature value on the product page. To achieve this, <b>set up variations for products with this feature</b>."
msgstr "适用于一些类似产品在功能上有所不同但具有相同名称和相似外观的情况（例如，T 恤的多个“尺码”变体）。这些产品将在目录中占据一个位置。客户将能够在产品页面上选择所需的特征值。为此， <b>为具有此功能的产品设置变体</b>。"

msgctxt "Languages::product_variations.warning.before_edit_variations_save_product"
msgid "Before you can edit variations, please save the product."
msgstr "在您可以编辑变体之前，请保存产品。"

msgctxt "Languages::product_variations.error.group_not_found"
msgid "Variation group #[id] not found"
msgstr "未找到变体组 #[id]"

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_not_found_in_group"
msgid "Product #[product_id] not found in variation group \"[group_code]\""
msgstr "在变体组“[group_code]”中找不到产品 #[product_id]"

msgctxt "Languages::product_variations.error.cannot_mark_main_product_child_product"
msgid "Product #[product_id] in group \"[group_code]\" isn't a variation, so it can't become default for a catalog item"
msgstr "组“[group_code]”中的产品 #[product_id] 不是变体，因此它不能成为目录项的默认值"

msgctxt "Languages::product_variations.error.generate_combinations_is_empty"
msgid "Couldn't generate variations. Please specify the values of features to generate variations."
msgstr "无法生成变体。请指定特征值以生成变化。"

msgctxt "Languages::product_variations.error.generate_products_is_empty"
msgid "No new products were created"
msgstr "没有创建新产品"

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_not_found"
msgid "Product #[product_id] not found"
msgstr "产品 #[product_id] 未找到"

msgctxt "Languages::product_variations.error.group_not_found_by_product"
msgid "Couldn't find variation group for #[product_id] \"[product]\""
msgstr "找不到 #[product_id] “[product]”的变体组"

msgctxt "Languages::product_variations.error.feature_combination_is_invalid_for_product"
msgid "Wrong combination of features for product #[product_id] \"[product]\""
msgstr "产品#[product_id] “[product]”的错误组合"

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_ids_empty"
msgid "Products couldn't be found"
msgstr "找不到产品"

msgctxt "Languages::product_variations.select_variation"
msgid "Select a Variation"
msgstr "选择一个变体"

msgctxt "Languages::product_variations.error.group_code_is_required"
msgid "Variation group code must be specified"
msgstr "必须指定变体组代码"

msgctxt "Languages::product_variations.error.group_code_is_invalid"
msgid "Couldn't set this code for variation group. A group code can contain only digits, Latin characters, and the following signs: \"-\" and \"_\""
msgstr "无法为变体组设置此代码。组码只能包含数字、拉丁字符和以下符号：“-”和“_”"

msgctxt "Languages::product_variations.error.group_code_is_duplicate"
msgid "The specified variation group code is already in use"
msgstr "指定的变体组代码已在使用中"

msgctxt "Languages::product_variations.error.features_is_empty"
msgid "Features couldn't be found"
msgstr "找不到功能"

msgctxt "Languages::product_variations.error.no_available_products"
msgid "No suitable products were found"
msgstr "没有找到合适的产品"

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_has_not_required_features"
msgid "Product #[product_id] \"[product]\" doesn't have the required features to become a variation. Please set feature values for that product."
msgstr "产品#[product_id] “[product]”不具备成为变体所需的功能。请为该产品设置特征值。"

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_with_features_combination_exits"
msgid "Product #[product_id] \"[product]\" has the exact same combination of feature values as a variation that already exists in the group."
msgstr "产品 #[product_id] “[product]”具有与组中已存在的变体完全相同的特征值组合。"

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_company_does_not_match_to_group_company.ult"
msgid "Product #[product_id] \"[product]\" can't be added to the variation group because all products in a variation group must belong to the same storefront."
msgstr "无法将产品 #[product_id] “[product]”添加到变体组，因为变体组中的所有产品都必须属于同一个店面。"

msgctxt "Languages::product_variations.error.product_company_does_not_match_to_group_company.mve"
msgid "Product #[product_id] \"[product]\" can't be added to the variation group because all products in a variation group must belong to the same vendor."
msgstr "产品 #[product_id] “[product]”无法添加到变体组，因为变体组中的所有产品都必须属于同一供应商。"

msgctxt "Languages::product_variations.variations_filling"
msgid "Variations"
msgstr "变化"

msgctxt "Languages::product_variations.variations_list"
msgid "Variations"
msgstr "变化"

msgctxt "Languages::variations_in_stock"
msgid "Only \"in stock\" products"
msgstr "只有“库存”产品"

msgctxt "Languages::product_variations.hide_add_to_wishlist_button"
msgid "Hide add to wish list button"
msgstr "隐藏添加到愿望清单按钮"

msgctxt "Languages::product_variations.variations_list_block_name"
msgid "Variations list"
msgstr "变体列表"

msgctxt "Languages::product_variations.variations_list_tab_name"
msgid "View all variations as list"
msgstr "以列表形式查看所有变体"

msgctxt "Languages::product_variations.show_variation_thumbnails"
msgid "Show variation thumbnails"
msgstr "显示变体缩略图"

msgctxt "Languages::product_variations.show_product_code"
msgid "Show product code"
msgstr "显示产品代码"

msgctxt "Languages::product_variations.exim.result_notice"
msgid "Data is imported successfully.<br />New products - <b>[new]</b>;<br />Updated products - <b>[exist]</b>;<br />Skipped products - <b>[skipped]</b>;<br />Total - <b>[total]</b>;<br />Created variations - <b>[variation_created]</b>;<br />Updated variations - <b>[variation_updated]</b>;<br />Disbanded variations - <b>[variation_removed]</b>."
msgstr "数据导入成功。<br />新产品 - <b>[new]</b>;<br />更新产品 - <b>[exist]</b>；<br />跳过的产品 - <b>[skipped]</b>；<br />总计 - <b>[total]</b>；<br />创造的变化 - <b>[variation_created]</b>;<br />更新的变体 - <b>[variation_updated]</b>；<br />已解散的变体 - <b>[variation_removed]</b>。"

msgctxt "Languages::variation_group_id"
msgid "Variation group ID"
msgstr "变体组 ID"

msgctxt "Languages::variation_group_code"
msgid "Variation group code"
msgstr "变体组代码"

msgctxt "Languages::variation_parent_product_id"
msgid "Variation parent product ID"
msgstr "变体父产品 ID"

msgctxt "Languages::variation_sub_group_id"
msgid "Variation sub group ID"
msgstr "变体子组 ID"

msgctxt "Languages::product_variations.feature_used_by_variation_group.tooltip"
msgid "This feature is used by variation group [code]. To choose a different value of this feature for a product, switch to the \"Variations\" tab of the product editing page. New values can be added on the feature editing page."
msgstr "此功能由变体组 [code]使用。要为产品选择此功能的不同值，请切换到产品编辑页面的“变体”选项卡。可以在特征编辑页面上添加新值。"

msgctxt "Languages::product_variations.variations_naming_strategy.key_value"
msgid "Color: Red, Size: Small"
msgstr "颜色：红色，尺寸：小"

msgctxt "Languages::product_variations.variations_naming_strategy.value"
msgid "Red, Small"
msgstr "红色，小"

msgctxt "Languages::product_variations.feature_can_be_deleted"
msgid "Couldn't delete a feature or its variant because at least one variation group is based on it. Please delete <a href=\"[href]\">these products</a> or disband their product groups, and try again."
msgstr "无法删除功能或其变体，因为至少有一个变体组基于它。请删除 <a href=\"[href]\">个这些产品</a> 或解散其产品组，然后重试。"

msgctxt "Languages::product_variations.notice.old_product_variations_exists"
msgid "Your store still has old product variations. They currently appear as separate products, without the ability to switch between them. To make them work as before the upgrade, <a href=\"[convert_url]\">convert old variations to new variations</a>. It's easy and automatic."
msgstr "您的商店仍然有旧的产品变体。它们目前显示为单独的产品，无法在它们之间切换。为了使它们像升级前一样工作， <a href=\"[convert_url]\">将旧变体转换为新变体</a>。这很容易和自动。"

msgctxt "Languages::product_variations.notice.is_old_product_variation"
msgid "This product is an old variation that hasn't been converted yet. To make it work as before the upgrade, <a href=\"[convert_url]\">convert old variations to new variations</a>."
msgstr "此产品是尚未转换的旧版本。为了使它像升级前一样工作， <a href=\"[convert_url]\">将旧变体转换为新变体</a>。"

msgctxt "Languages::variation_set_as_default"
msgid "Variation set as default"
msgstr "变体设置为默认值"

msgctxt "Languages::product_variations.cant_edit_feature_categories"
msgid "Couldn't restrict the feature's availability in categories. <a href=\"[href]\">Some product variations with that feature</a> are still available in the categories where you tried to restrict the feature. Please remove the variation groups from those categories and try again."
msgstr "无法在类别中限制该功能的可用性。 <a href=\"[href]\">具有该功能</a> 的某些产品变体在您尝试限制该功能的类别中仍然可用。请从这些类别中删除变体组，然后重试。"

msgctxt "Languages::product_variations.too_many_combinations"
msgid "Sorry, there are too many possible variations that can be generated. To prevent heavy load, we won't display them here. Please create the products with the right feature values manually or via import, and add them to the group."
msgstr "抱歉，可以生成的可能变化太多。为了防止负载过重，我们不会在此处显示它们。请手动或通过导入创建具有正确特征值的产品，并将它们添加到组中。"

msgctxt "Languages::product_variations.generator.features.placeholder"
msgid "Search for features that can generate variations"
msgstr "搜索可以产生变化的特征"

msgctxt "Languages::product_variations.generator.warning.new_features_add"
msgid "You can add a new feature if you disband the group in the actions menu and create variations again."
msgstr "如果您在操作菜单中解散组并再次创建变体，则可以添加新功能。"

msgctxt "Languages::product_variations.generator.feature_variants.placeholder"
msgid "Type to search"
msgstr "输入搜索"

msgctxt "Languages::product_variations.generator.feature_variants.add_all_variants"
msgid "Add all variants"
msgstr "添加所有变体"

msgctxt "Languages::product_variations.generator.table.title"
msgid "Modify the variations to be created:"
msgstr "修改要创建的变体："

msgctxt "Languages::product_variations.generator.create_btn"
msgid "Create [n] variation|Create [n] variations"
msgstr "创建 [n] 个变体|创建 [n] 变体"

msgctxt "Languages::product_variations.allow_own_features_setting_changing"
msgid "You've disabled the <b>Allow own feature values for child variations</b> setting. Please export <a href=\"[url]\">all your default variations</a> (use \"Export found products\" in the gear button) and reimport them. This will apply their feature values to existing child variations."
msgstr "您已禁用 <b>Allow own feature values for child variables</b> 设置。请导出 <a href=\"[url]\">您所有的默认变体</a> （使用齿轮按钮中的“导出找到的产品”）并重新导入它们。这会将它们的特征值应用于现有的子变体。"

msgctxt "Languages::product_variations.allow_own_images_setting_changing"
msgid "You've disabled the <b>Allow own images for child variations</b> setting. Please export <a href=\"[url]\">all your default variations</a> (use \"Export found products\" in the gear button) and reimport them. This will apply their images to existing child variations."
msgstr "您已禁用 <b>允许子变体使用自己的图像</b> 设置。请导出 <a href=\"[url]\">您所有的默认变体</a> （使用齿轮按钮中的“导出找到的产品”）并重新导入它们。这会将他们的图像应用于现有的子变体。"

msgctxt "Languages::product_variations.add_all_variants"
msgid "Add all variants"
msgstr "添加所有变体"

msgctxt "Languages::product_variations.error.not_available_feature_purpose"
msgid "Couldn't create variation group based on these features; please use the features with the purpose that is eligible for creating variations (group_catalog_item or group_variation_catalog_item)."
msgstr "无法基于这些特征创建变体组；请将功能用于有资格创建变体的目的（group_catalog_item 或 group_variation_catalog_item）。"

msgctxt "Languages::product_variations.error.cannot_set_as_default_out_of_stock"
msgid "Couldn't set variation #[product_id] as default, because it is out of stock. A variation that is in stock was used as default instead."
msgstr "无法将变体 #[product_id] 设置为默认值，因为它缺货。有库存的变体被用作默认值。"

